# README #

Jde o část modelu nedokončené projektu, sám o sobě je tedy kód úplně nefunkční. Drtivá většina základních funkcionalit sice na projektu funguje, ale občas je v kódu neimplementovaná metoda, nějaký ten todo komentář atd. Některé věci tam jsou jen na implementaci připravené.

Jedná se kombinaci eshopu a marketplace, konkrétně zaměřený na oblečení. Na jedné straně stojí zákazník, který si vcelku běžným způsobem nakoupí na eshopu. Na druhé straně je pak potřeba objednávku rozdělit správně mezi jednotlivé prodejce (proto je Order rozdělen ještě na OrderPart) a těm potom v přehledné administraci umožnit vyřízení objednávky. Celý projekt je koncipován pro použití více jazyků a měn. Produkty mohou být částečně konfigurovatelné, tak že si zákazník může vybrat různé parametry (některé jsou vázané na jednotlivé kategorie např. velikost) a pak lze dávat možnosti i k jednotlivým produktům.

Celý projekt byl psán pod Nette, databázová vrstva je taky z Nette. Dále se tam používá EventDispatcher ze Symfony. Na vyhledávání produktů se pak používá ElasticSearch (a elastica v php). Produkty jsou připraveny tak aby je bylo možné snadno cachovat do memcached. Myslím, že tam dokonce i cachování částečně funguje (většina kódu kolem cache je mimo ukázku), ale určitě zrovna tohle není dotaženo úplně dokonce.